老老豆豆 有無j過屋企人、親人

由小六懂事開始有j舅母 佢好open 成日攬攬錫錫（細個坐喺隔離仲會摸下我j仔 講緊小學嗰陣） 搞到我每次去完佢屋企玩都濕住條底褲走中學嗰陣仲試過幾次借啲意抽水 有一兩次好明顯下 但佢都好似唔多為意咁 唔知佢係真唔知定扮唔知
到你地分享 唔一定係有血緣關係嘅屋企人 名義上都得（我同我舅母無血緣關係）

無，正常人唔會

無，有白卡既都唔會

舅母圖?

就係想搵啲同我一樣嘅非正常

j過神台太婆張相

你識攞白卡嘅人？定你就係啲白卡佬

唔會自爆

有人做過家長車， 車底被裝gps 追蹤器

直系無 其他都試過 under50歲

講嚟聽下

個姑媽應該淫底 著件短袖T恤個領好闊
露條波罅岀泥
有次凖備瞓坐係床上面 佢入泥開下面櫃桶攞嘢
睇到佢乳頭 扯撚左幾耐下

有次去佢屋企瞓 表姐無返 瞓佢張床 夜晚無野做想打個飛機
抄佢櫃桶啲bro索 夾住泥打好爽
不過佢應該得b cup 美中不足

打個j 視姦下 幻想下 有犯到法咩

有無身體接觸下
住埋一齊？

J唔落手

你表姐正唔正咁你有無射到落佢bra度
B cup細咗啲睇波罅仲興奮過睇對波

直系嗰啲我明 我都無 遠房少少嘅親戚都j唔落？定無個正

樓主⋯⋯

咩樹

渡假型式 住一晚定兩晚

瘦 樣唔差 米6 係波唔夠大
好想同佢做

阿叔auntie

表姐都有靚既、但人地個仔都十幾廿歲J唔落

表姐就夠了

想問樓主舅母，幾歲？

J就冇 但大個左諗返先知道原來細個比表哥性侵過

講緊表姐定姑媽 樣唔差已經可以彌補波唔夠大

阿叔
乜嘢生咗仔j唔落 靚咪得囉 仲要係人妻人母

嗰陣應該40中/尾 身材keep得好好 皮膚好 一啲都無皺皮

建議你去差館同差人講

姑媽大波應該有D 個屎忽仲要有肉地 有少少橋起
表姐應該得A-B 不過瘦底 樣唔錯
想捉佢地3P

細個去支那食撚完羊肉大餐想J表姐表妹
成身熱辣辣 好撚有衝勁

係家庭聚會 啲女著到幾靚

俾你講到我好想見識下你姑媽同表姐母女丼
你應該多啲主動搵佢地玩 同佢地熟啲 抽下水都好

咁有無j到有無一齊玩借啲意抽下水
通常啲大陸妹好唔care身體接觸 你唔好抽得太過明顯佢地應該都唔會有乜反應

呢啲真係想引死自己啲親戚

香港人來嫁想J個個....
支那個兩個一個高傲無溝通 一個多暗瘡但身材正 依家白白淨淨

由細到大都覺得表姐好靚 (一年先見一兩次)
有次去佢屋企拜年去廁所
見佢"浪"左d內衣係沖身格, 拎左佢個Bra黎打J 可惜佢嫁左之後走哂樣

抽過 扮唔小心撞到 個波幾軟下

永遠覺得人地阿妹家姐好撚正
但自己果個就

J過自己

香港嗰個就同佢傾下計 fd啲 多啲約出嚟玩
支那妹都係算啦

大個啦⋯⋯個個都結婚拍拖
唔同細個嘅味道

射咗落個bra?嫁咗之後走樣好事嚟 如果佢嫁咗仲係咁靚 你會好妒忌同埋心痛佢日日俾第二個人屌

Btw有無相睇下

咁佢有咩反應 平時唔親唔多身體接觸咩？例如好耐無見可以同佢攬下

圖都冇 我話我成日上你屋企比我個菊花你老母玩
我又玩下你老母個閪都得啦

正常的 住埋一齊好難覺得正/j得落 除非真係好撚好撚正啦
咁你有無上啲fd屋企昅下人地家姐細妹
Btw你覺得自己家姐細妹唔掂 可能我覺得掂呢pm睇下相？想嘅交換j

milf

細個同表姐玩得好埋
個時細個唔識成日渣佢波，佢冇咩野

覺得自己係天生，定係受某d野影響之後？

人妻都正喎有另一種味道 特別係你細個有同佢地玩 有j下佢地

Exactly

細個坐喺隔離仲會摸下我j仔

唔小心hi過下

CLS 似邊個明星

咁你嗰陣應該真係幾細個喎 咁你表姐又幾大（年齡同對波）唔會你表姐都係細路仔啊？

無 入唔到口

平心而論，冇一個親人jable

連登仔應該會j表哥 叔父

冇啦, 射落廁所 諗起都變態, 但好爽

無話覺得點 好自然 細個成日去舅母屋企玩 佢又好open 一直到小六開始有生理反應咪好自然當佢係頭號幻想對象囉 因為正常嚟講你唔會有個成日咁親密接觸嘅女人㗎嘛（唔計你老母家姐細妹）

不過係講緊真係好細個嗰陣 小一二 嗰陣都唔識呢啲嘢 以為佢同我玩 大個就梗係無 我都想有

咁樣可以feel到佢對波有幾軟幾彈

又唔話特別似邊個明星喎 可能有嘅 但我係識好多本地女明星 仲要係上咗年紀嗰啲 我淨係舅母後生堅靚（佢屋企有後生嗰陣影嘅性感相）到後尾我中學嗰陣佢都開始老啦 40尾就50 不過佢都有保養下同化妝 唔係話好靚 但都唔差 中上 係個妝濃咗啲

無話要食 j下幻想下啫 j親戚有種刺激感

細個偷望過啲三姑六婆嘅波罅，而家回憶起都會打冷震

J舅母真係有機
我舅仔同我只係差一歲

幾年前而家唔係好記得啦 感覺上係軟

有可能係你真係唔係j得落親人嗰啲人 都可能你啲親人真係唔掂 有相share下？可能我覺得jable

係我真係忍唔住射落個bra度 再諗計偷走埋

驅風

無

即係你舅母好後生？正唔正先

細個嗰時，我講嗰幾位應該都係20尾-30頭...

正常都軟嘅 啲師奶唔會係假波

如果再細嗰啲識嘢 一定試揸吓

咁就唔係三姑六婆啦波罅真心正

我未有老婆比我舅仔J
只係舅父舅仔既年齡差距可以好細
無大家想像係J緊長輩咁驅風

想屌

無得如果了人生就係咁多遺憾 有如果我細個都扮唔識嘢揸舅母、教會啲姐姐、小學miss etc啦
成日都幻想有時光機 返返去細嗰陣但又保持住而家嘅記憶

咩情況底下摸你j仔 有冇多啲details
講下笑果隻？你有冇扯左

但你呢啲應該算少數 同埋細路j大人先有著數㗎嘛 細細個啲人唔會怪你唔識嘢 又唔會好防範你 咁先易抽水打j

我都想 但只能ff

無樣咪得

樓主好撚變態

以前J過舅父
依家冇嘢
好撚靚仔
冇血緣關係

細個用堂家姐d底褲同bra j過

用jerjer仔磨佢地個閪

呢個痴撚線嘅post

鄉下真係有侄同舅母搞埋

個舅父同舅母相差40年，個侄細舅母三年，聽講係舅母勾引先

踢爆原因係兩個人晏奏去酒店開房俾舅父個熟人撞見（嘈交果時篤爆埋個熟人都係酒店搞二奶）

損人不利己

阿叔早幾年離婚，之後識咗條MK 妹
30 歲到，靚，有波 ，第一次見已經覺得佢好正

上年佢屋企 house warming, 成家人一齊食飯，食完一班後生留低飲酒猜枚

我全程坐佢隔離
借啲意掃佢大脾，J都硬晒
佢又無縮，仲成日同我有身體接觸
我就緊係越嚟越放肆

我驚俾我表哥（佢個仔）見到咋 好多都係合照嚟 唔出樣佢一睇都知係我

還好啦

你係咪絲先

靚唔靚大唔大波

Cls

但細個都無得勃起 仲會有生理反應/快感咩 我係想揸下波過下手癮算咋

Cls你親戚？個舅母正唔正

Mk妹成日俾人抽開水大唔大波咁你越嚟越放肆做咗啲咩

已輸

其實正常都會
有次老豆老母去咗旅行
我就夜媽媽飲完酒返屋企
見到家姐同啊妹間房掩埋咗道門
咁我咪諗住順手幫佢哋閂返囉
點知我隱約見到啊妹全裸咁喺張床度捽碟
我喺門口望咗一陣已經好high
之後唔小心推到道門少少
比啊妹發現咗, 之後佢嗌咗一嗌
於是我就入埋房, 閂埋門
慢慢行過去, 佢都冇講啲咩
跟住,,,做咗啲諗返都幾癲嘅事
仲嘈醒埋家姐, 最後我哋3個攬住一齊瞓到第2朝

摷佢啲bro索咁gay

你J表姐定表姐個仔

兒登第N屆吹水大會

咁你含撚啦屌你老母

真絲

試過表姐嚟屋企過夜 夜晚扮忙冇同佢哋去食飯 拎佢條底褲包住嚟打j

點解 鍾意咗佢？我知同表兄弟姊妹結婚/發生性行為係ok㗎喎 唔會犯亂倫 同埋生仔唔會生畸形 古代都好多表兄妹結婚

有啲假喎ching
不過如果係真嘅你都幾幸福

唔好咁啦 focus喺重點就得了 我都廢時捉佢

咁屋企飯聚有無機會見到真人
Share下相支那人唔驚佢上連登

絲打幾歲 靚唔靚做個朋友？

小勃起唔係個個都有 你扯到都無嘢出 如果太過刺激你條j仔會受唔住爆

真。毒撚有得見多陣面都唔出 返嚟唔識入廁所打
Btw表姐正唔正

屌你咩

以前女朋友嘅嫲嫲婆婆姨姨嬸嬸媽媽姐姐妹妹姑姐姑媽咋

未至於走去J佢咁付諸行動但正常細路仔岩岩性覺醒都會ff自己生活入面d大姐姐 好似隔離屋姊姊 表姐 學校師姐

當然你細細個就玩五十路六十路就真係天賦異稟

幾十歲人就睇少D AV啦

有無諗過
個bra可能係佢老母嘅......

咁你都幾慘下

ABC正啊佢係點錫你
大個咗可以同佢做朋友 熟啲先
Btw佢大你幾大多同埋 求ig唔會爆

咪撚臭係

正嘅都話可以
柒嘅就

睇SIZE同款就應該唔會係, 都幾肯定
另外仲有拎過朋友既絲襪係佢屋企廁所打j, 好滑

BTW 但反而人大左就冇左呢個癖好

2個都正，一個纖瘦一個有肉地
細個用佢地著過嘅底褲一路索一路打j
但而家唔會

啱啱都想講不過我寧願有同表姐咁樣嘅回憶多過同條女 真心
細個同表姐最親密就係係咁咬鳩佢（嗰陣好似三四歲 但我好有記憶 好清楚 聽阿媽講嗰陣我周圍搵嘢咬磨牙）不過都叫做試過同表姐同一張床

係人大咗無曬呢啲機會咁濟

叔嫂，好大對奶，嫁入門廿到尾，我仲係十歲
我同兄弟訓sofa，叔嫂每朝到要爬上sofa旁架上收底褲，睡衣長裙真空無戴bra，果陣朝朝扮訓睇完南半去返學

J阿妹 以前好嗲我 話大個會嫁畀我
但依家成日西我面 出面識埋好多fuckboy

而家你都無機會攞到佢地啲低褲

一齊住咁撚正？有無瘋狂攞佢啲bra同底打j同抽下水

而家幾大 好正？靚？

起碼你有同表姐嘅美好回憶

咪有單新聞講個細佬打丁打爆左條J

Don’t ff too much la

咁你濕乜嘢有野出咩

表姐啦，而家佢都應該有四張幾五張

咁又冇
係暗戀佢啫
純粹好鍾意借啲意去佢屋企
因為次次佢都會彈結他&唱歌俾我聽

你就好啦 可以攬住呢個美好回憶過世

果陣有女係細個已經覺得表姐好靚 btw表姐個樣有d鬼妹feel 對波目測有c

係啊我就係睇咗嗰單 好痴線好彩細個internet無咁發達 如果唔係分分鐘而家j都無埋

唔靚 試幻象陳同佳 不過長頭髮

我話濕係講緊小六中一二啊

其實打j都未識
本來阿叔單身，想搬出黎住咪痴我父母，比返租，我地都好開心佢搵到個大波叔嫂
胸圍有玩過，好奇多過咸濕
不過南半球真係百看不厭

我都可以唱歌你聽喎

咪係

link?

Mixed?有無相share下啊

媽： 你勁過你老豆喎
仔：係啊！阿妹都係咁講

TWITTER真係有姐弟亂倫
咪講笑
個帳户@kaylee_bi

你都有大粒墨？

目測咩cup

我一歲識射精

法官細路，屌定唔屌

屌我j下就算㗎啦 唔會過火 share下啦
無人錫你咪你去錫人囉

入去打幾分鐘？

細個個陣表哥係中學校隊又大隻靚仔黑黑實實咁
個陣我仲未發育
屋企人黎玩個陣成日借d意同佢一齊沖涼
沖個陣唔覺意掃下佢條j又頂下佢屎忽
條j粗到係我既double

好似都幾年前

趁阿妹沖緊涼偷佢著過條底褲狂J

Gay

妹曰：「汝勝父」
兄曰：「娘亦言」

佢講你就信
對呢啲無乜興趣

點只j過呀 扑埋添啦 有新聞架 冇吹水

啱啱twitter見到
Share下

大pat pat

應該有c，大粒乳暈
南半球long起睡裙成個小腹部睇晒
不過唔明點解無留意大肶同底褲

好正？

八下囉
反正睇下福利
真假都好都唔會做報警撚阻人搵食

開始係咁 我開始都淨係識睇波 唔識睇腳同屎忽

錫下面？

放上嚟睇吓有幾好J

想同樓主做愛
利申 巴

我會打柒你

依家佢做保險，生左個仔之後對奶升多兩級，見親都露奶gap，不過整體肥左唔灶少
只嘆歲月催人

屌錫吓面珠

咁撚變態錫下面

仲係一齊住？

Ching 睇下醫生好喎
無論有既正都好
親人就係親人
依啲野唔係唔可以過既底線

又無真係屌 自己j下幻想下有咩問題

Share ig啦巴打

講咗有自己合照 你隨便搵個abc自己ff下啦

你cut咗你自己pm sd張相俾我j下啦

無, 親戚無人同靚字扯上關係

無啦，佢地存夠首期就搬左
五十歲女人啦，有幾

舅母示意圖：

廿幾年前J過自己老婆

J個大波表姨,細個成日抱我枕落佢對大波度,
到自己大咗佢就再冇抱我枕佢對波,唯有幻想J吓佢.

唔記得嚕, 十分鐘內既事

幾靚都唔會有反應架喎

有 細個成日j啲表哥 覺得好靚仔
點知大個劣化曬 變咗柒頭佬一個

咁樣反而唔合理

之後？

四歲鐘意美少女戰士咁早熟我四歲鐘意哆啦a夢多過靜香

一定仲係上下格床 扑完下面再上去 再落返去

細個試過同表姐伸脷kiss
依家諗起覺得好尷

上得連登先知原來某d男人會咁做

冇，你痴撚線

連登真係好多痴線佬..

無圖都講佢似邊個啦

pish

more重甜plz

唔一定要靚嘅 身材都j得㗎嘛

j過老婆個妹，算唔算親人？？

同我差唔多 大個咗只可以幻想佢樣同聲打飛機

有無人睇到咩嚟

咁你啲親戚應該係洗衫板

你絲？

嘩咁癲 應該真係好細個嗰陣？

同你相差幾多年？
我都J過舅父
消防隊長

可能你身邊都唔少
你絲？

少少啦

第一日上

會，係女就會丁
拎個一蚊英女皇硬幣都丁到

你表哥定你表哥老婆條底褲

都話諗唔到有邊個女明星似

都算嘅 好正？

絲？

依家幾歲？比係我，實玩佢腳

大我10年既表姐, P6 一齊沖涼之後, 粒PINK係腦海裡KEEP得幾好, F1丁到以家都間唔時回味一下

邪念

點解會有得一齊沖涼

仆街樓主 好彩你無家姐細妹

游完水去佢屋企沖涼等老母接, 姑媽開泡泡係廁所玩, 以家提起, 都扯扯地

如果我有家姐/細妹 我都想屌

大我19年
我依家23歲
佢已經四張野
但都仲係咁靚仔

依個年代啲人係好KEEP得。

冇血緣關係係咩意思？

佢係我老母阿妹嘅老公

即係姨丈！明白。
你地多唔多見面？
比著係我，可能會尷尬哈哈

你姑媽扯左？

絲

得閒都會見吓
都冇乜好尷尬嘅
佢唔知我鍾意過佢（應該唔知）

有j過我堂哥
好靚仔

一定係有j既絲

成日開埋哂d作文膠post 又冇相又吹到真嘅一樣

唔撚係呀

嚇死我以為你j表哥

我有阿妹

你表姐大唔大波

你有你就唔會咁諗 一直住一齊大唔會有幻想

無，突登入黎負皮你，88

即係無血緣關係

如真 如假 如打飛機可J自己

我係咪可以報警？

個時都應該有B, 重點係PINK LIN , 少少毛

sorry 報狗先啱

屌你家有女友咩

叫佢地死開啲 同住嘅就知佢地平時有幾咁核突

我絲啊
負皮我嗰個9成以為我係巴

你噏乜

點解

真係上下格床
又真係家姐最後落咗嚟
但我哋3個太攰所以就攬埋一舊瞓咗

香港法例第200章《刑事罪行條例》第47條男子亂倫罪

任何男子企圖犯上述罪行，或煽惑年齡在16歲以下而他知道是他的孫女、外孫女、女或姐妹的女童與他性交，即屬犯罪，可循簡易程序或公訴程序審訊，一經定罪，可處監禁10年。

你真無知定假唔知？

彎腰波罅見過啦
對眼自動focus係正常
但之後會覺得嘔心唔想望

聽過fd姐弟朝早趕時間同房換衫
都無感覺

邊撚度有講亂倫？
同埋都好耐以前嘅事啦

講笑。ching咪禁認真

唔好拉我
我當年都係互摷同口爆咋

做個朋友？

睇屋企人開唔開放 有啲會覺得無乜問題 不過其實大前題係你要溝到先

終於遇到鼎鼎大名嘅印仔

同問

為樓主細妹感到擔憂

因為佢個故仔係作出嚟

同住一齊大係正常都無反應

安已不

識J緊J家姐細妹

同住一齊大唔會有感覺/反應㗎屌你

J過表妹
唔係太close，所以當朋友咁J

我都想有家姐j
超級姐控

正啊 你應該主動搵佢玩 同佢fd啲

笑死

我好耐之前就知道
可以j的，只會係同學，朋友既親人
我就係咁普通

相反樓主你，人海茫茫覓知音真係夠晒浪漫，佩服佩服

反而想知有冇人一年見一次果D 親人係靚女
有可能真係忍唔住

Fd嘅親人 巴打可以去我另一個po分享下

有個可能一年都見唔到一次 但好似幾靚女（佢仲發緊育 要睇定啲先知）唔知外國大定外國讀書 又識彈琴唱歌又好聽（睇過佢表演）上次見係兩三年前 嚟緊呢一年應該有機會見遲啲仲有機會嘅話影相share俾大家睇下（佢地算遠房 基本上都唔算識加上佢外國讀書 應該少上登掛 我估）

砌撚埋

你target?左定右？
兩個都正
btw如果一定要二揀一我揀左

屌 咪推

好提子

揀右邊

睇咗咁耐都仲未有人J自己老母
我以為係細個必經階段
J底褲（洗咗嗰啲）對住閪位狂索一路打丁

其實J到自己親人（只要有一下觸發點）+男仔天性戀母情意結 會射好多

而家up圖右下角會有埋id名？ 有埋你ig icon喎

有排好迷戀 借啲意hi下波 又趁佢唔喺度玩下bra 不過無打到 但後尾無了 始終自己老母
我睇stepmom打j都會射好多

Ching想玩花式自爆

我都係

我仲試過游水 扮教佢踢水 捉住佢隻腳踩我jj

不過你都J幾多親人

Btw stepmom如果係鬼婆仲正 成日幻想自己去寄宿家庭 比鬼婆性侵育成

長大照顧埋佢 取代佢老公 認真如果有一個milf級別我願意娶佢一世 唔屌其他後生女都得因為我覺得戀母情意結係可以維持得最持久

教老母游水？咁似啲av劇情

唔多啊 真係j淨係得舅母一個 真係有抽水同諗住佢打j
利申 無j過老母同表姐
我都好鍾意鬼妹/婆
熟女同後生女各有各好啦 熟女比較唔會嫌棄囉

我哋都係M底

鍾意得鬼「婆」一定係

當然各有各好 但鬼婆熟女全世界冇一種品種係比到

最好高過我 老過我30年都得 我願意服侍佢一世

唔係本人黎 請善用起底功能

咪推

你幾歲先 老你三十年會唔會誇咗啲

屌係喎太興奮無睇清楚添
召喚真印仔入嚟

P6 都成11歲
重比你同21歲表姐沖？

秒

廿幾

只要高過我 金髮鬼婆 60歲我都得

唔出奇 一日未上中學一日都仲係細路仔 啲大人覺得

洗左有咩好j
未洗先好索

六十路巴打咁重口

洗衣粉香嘅話都好正 有啲洗衣粉會香到令人好有性慾

同埋鬼婆60已經老化得好勁皺撚曬皮

J過樓主老母
利申：樓主親戚

link？

屌原來已經有千幾個負皮

姨表先係啫
姑表一樣唔得

原來有分 真係唔知會唔會俾人告我教唆他人犯罪